做緊保險公司Recruiter - 你問我答

隨便問

個仔有冇屎忽

人工幾多

咪即係保險Agency

吹撚到自己保險公司

你哋係保險公司其中一個區

太好了，終於等到大大開post，有個問題一直好想知：

當你間保險公司可計算asset < liabilities既時候
仲有無得開單？定係會cut晒舊單write off晒去？

求解答

Recruit agent定咩先

帶人好難

咁都係公司每年出report先知既姐

Net liabilities可以係中間發生，想知到時新舊保單會點處理？

即係你係hr公司？

點先拎到com? 平均幾多錢一個月？

保險公司比咁多錢請精算師睇住盤數
你估唔出annual report就唔知間公司係點？

日日都要報solvency ratio上保監
好似係

點睇啲保險佬唔敢講自己做保險
淨係話請marketing & admin assistant
然後作間公司名出黎

中過一次伏 見佢whatsapp contact 我
又冇公司名 search下地址係保險公司
就reject咗
然後發現好多保險佬都咁做
好閪閪閪煩

咁咪日日都要埋數？
保監就日日都要睇咁個間保險公司既數？

工作量會唔會太大

證監都無咁嚴喎

今日報琴日條數
唔爭太遠，解釋到，meet 到requirement 就唔會理

一樣姐
日日報 work load 極大

保險公司recruiter 咪即係agency leader

講到自己HR 咁咪玩啦屌

大概負責啲咩department？

最低級個title 係咪都係manager

承認自己係保險佬 然後proud of it